經常頭痛 懷疑自己腦有事

去邊到check下好
有冇巴絲有介紹
唔知開咩台好

養和

仁安都OK

巴打會唔會係壓力太大? 之前又係成日頭痛以為自己腦生瘤/有蟲
去咗浸會照磁力共振 乜事都冇
醫生話無形壓力同頭痛有好大關係

抵死呀！！！

保重

求其走去照個磁力共振腦部連頸動脈加顯影劑就乜結構問題都睇到

之後拿報告去普通科醫生等解釋，有需要再轉介專科

有保險去私家check啦

係
不過睇公院都要排期
如果醫生覺得無需要，連轉介紙都未必比你

等你班連登仔成日係度屌鳩保險

我幾年前照過
醫生話冇事 冇腫瘤
話可能近視令頭痛 再照埋眼
但都冇近視
話可能壓力
一直都keep 住頭痛左幾年
一直帶住包必利痛旁身
有時候會痛到訓唔到教 流晒眼水

養和係咪2000 左右

去醫院check咪得 200蚊搞掂
係排隊辛苦d

去中醫針灸

記係唔撚想排

樓豬想買都買唔到了